有冇加拿大讀書既巴打 女友返左香港放暑假

你條女係香港派左最少2頂帽比你阿

推

calgary撚

Ut

有冇邊位巴打女友係8月1x號 由香港返黎阿
你女友係香港食盡人夫同小鮮肉啦

你爆料就爆多d喇 講到唔清唔楚

More

講咁多 一陣我都被人起底就仆街啦

有懷疑既巴打留低tg

有冇waterloo撚？

8月？

加拿大咁撚大,撚知你講邊個咩

係阿 8月由香港返加拿大

唔通係8月15??!!

你女友個名係咪2個字

小你老母鮮肉

唔用小鮮肉我都唔知點樣形容個男仔 ptbf

推
符合條件既巴打小心D

Winnipeg jj

hi

推

透露多少少資料
臭雞同男友雖然都係加拿大讀書 但唔係同一城市 好少見面
唔知邊位巴打帶慣 都唔知